a0入

唔好成日發癲啦 o) a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 o) o) o) 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆